[緊急] 極大量警車入緊沙田

推

push

2230 暴大 A443假救護車

中大現場：消防車2606裏面全部都係狗
幫手傳

心口有紅色反光貼
狗扮人入緊中大
uj2675 旅遊巴
手足攝衫！！

傳出去中大前線：有狗躲左係二橋草叢，運動場關左燈
同埋九龍山大埔公路個邊有班狗扮示威者由大埔公路個邊入校園
家長車見到

如有人可以傳就傳啦
救到一個得一個

A443聖約翰救傷車
鬼車 傳出去
中大

手動轉
以下係假校巴
最少6架 全車都係口罩扮示威者
請傳開叫學生小心!

1721 #大學站 停車
Uz7425 灰色Honda
Ur4357 藍灰萬事得
Vp4735 深藍 萬事得
PC 4766
全便衣狗 帶口罩 大學站停車

#中大 吐露港，近大埔南出口
UR7325
NA6183
UJ5467

1737 赤泥坪巴士站 假校巴 TR5476 白色現代私家車

#自行判斷 #自己小心

全部都係?

推呀

推呀 p牌仔推唔郁
btw 途先已經有成20架入左去

護國長龍鎮住班狗

殺狗

依個時間 旅遊巴係絕對信唔過，路人小心

係邊

推俾中大仔睇
塞路呀

入去retweet like reply

（twitter 突發）美國參議員Hawley 為警察攻入中大校園出聲啦！

PUSH

推推

推推推

第一城咩情況

推推推推

推推推推推

推推推推推推

推推推推推推推

推推推推推推推推

推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推

8964.

所以話仲撚黑警！？ 721 831 101

廿幾隻喺愉翠嗰邊罰企緊

推！！

攝衫

屌 GTA 5STAR 各位手足小心

嘩屌

可能會去沙田捉人
手足換衫

攝衫防臥底

推啊

推呀！！

塞路呀

唔知係咪同一堆
暫時塞住左喺大涌橋路
近車公廟

Push

塞路

一網打盡？

推
221x已經有廿幾左右入咗沙田

30幾隻狗清路中

曱甴平

沙田區其他地方都開緊花 加上塞車 大家可以冷靜小小先 首要係開花既手足安全

黑警死全家

push~

有冇高速既魔法師去一去？

tui

中大生，唔好了結自己生命

好多狗車由藍田入緊cu
起碼10架

1

2

3

4

5

冇可能入到

殺狗行動開始！唔可以只有走人

甴近平

警車小心爆車胎

推 搵我整爆車呔

大涌橋大量狗，有一部份聚左係河邊公園嘅公廁

呢堆狗車依家去咗邊?

！！！！！！

仆街popo死全家

大涌橋路好似拉左司機

仆街黑PO
真係想滅CU

Cls